英國會議員考辛斯基：中國已完全破壞中英聯合聲明

Retweet

收返香港未？

正路應該要即刻回復原狀